[陰間膠囊]放低你2018年既目標，然後得閒比巴打們追下數

連仔可否幫我解鎖個post幾時都推得上水

想出pool者死全家

有好多wo

1大學畢業
2揾到份工(公墓員or教畜)
3考到車牌
4買到樓
5股票唔蝕錢
6今年全年都可以每月存到4000蚊以上

騰訊上500蚊

想出pool

rip

出年記得上連登

成個po好似得我

YES AR

依個po好過癮 幫你推下

有睇

原本唔想開，但係有支持者叫到

開開心心

今年目標考入我想入既學院
同女朋友第四年慶祝
變到大隻

練返六舊腹肌出嚟
一出嚟做野就

想事業順利
大家身體健健康康

入到u
打波有進步
抽多d時間陪屋企人
隻手好返

你地準備定出年比我鞭屍啦

6月幫你地中期回顧下啊

加油

1. 識到班志同道合嘅朋友

2. 唔好爛grade

3. 正正經經咁搵份part-time job

4. 屋企人齊齊整整，開開心心

等鞭屍

鞭我屍

我就係幫你17 post追數位巴打

1. 練番好啲結他，遲啲夾下人玩下Busking
2. 夜校希望全部Pass哂
3. 人工希望加多3k
4. 希望年尾會暗示我真係有得升職
5. 希望可以同女朋友繼續行落去
6. 家人平安
7. 做番多啲運動，一星期一至兩次跑步先
8. 學好啲英文，睇多啲Netflix
9. 希望今年至少去到一次旅行，等下次拖住女朋友去，個人冇咁驚

希望至少做到 or keep到5～7樣

點解有人推post

3已經達成

達成1,2,3
放棄5